{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122966464/bucheon-donquihotel-2-bucheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698994432067&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=233183087&selectedRatePlan=294424324&expediaPropertyId=66311452&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 돈키호텔2"
    },
    "text": "富川ドンキーホテル2 (부천 돈키호텔2)\n富川ドンキーホテル2は高尺スカイドームから7.9kmの距離に位置しております。 当ホテルは無料WiFiとセルフ駐車場を提供しております。 また、富川駅から徒歩12分の距離にあり、素砂駅からは13分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのに非常に便利です。ホテルサイズ : 40個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "富川ドンキーホテル2はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "富川ドンキーホテル2は高尺スカイドームから7.9kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "富川ドンキーホテル2はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "富川ドンキーホテル2は無料WiFiとセルフ駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "富川ドンキーホテル2は公共交通機関に便利な場所にありますか？",
            "answer": "はい、富川ドンキーホテル2は富川駅から徒歩12分の距離にあり、素砂駅からは13分の距離に位置しており、公共交通機関を利用するのに非常に便利です。"
        },
        {
            "question": "富川ドンキーホテル2の客室数は何室ですか？",
            "answer": "富川ドンキーホテル2は40個の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "富川ドンキーホテル2のチェックイン開始時間は23:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "富川ドンキーホテル2のチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "富川ドンキーホテル2ではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、富川ドンキーホテル2ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "富川ドンキーホテル2では無料WiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、富川ドンキーホテル2では客室内と共用エリアで無料WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "富川ドンキーホテル2には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、富川ドンキーホテル2には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "富川ドンキーホテル2周辺には喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "はい、富川ドンキーホテル2には指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 519
    }
}